如果戴左仲出事，使唔使負責

戴左仲想我點

咁係你唔好彩

Condom=免責條款

戴左仲
係你邊位？

又未必要你負責既

咁其他人無帶

個b又未必係你嘅，
更係唔一定負責

佢有冇叫你唔好帶阿？

可能當年你老豆就係咁，你問下佢

爸爸：你就係嗰1%

告果間避孕套公司啦

用完都扔左啦
買個時肯定唔會keep單
點告

樓主用咩牌子condom

射乜撚野

你可以唔負責架, 不過你個BB就慘

你諗清楚係戴咗套定戴咗帽先

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....